[
  {
    "question": "dalam konfederasi sepakbola, Australia termasuk dalam Konfederasi...",
    "option1": "AFC",
    "option2": "UEFA",
    "option3": "Conmebol",
    "option4": "Hongkim",
    "ans": 1,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Berikut ini yang bukan calon presiden 2024 adalah...",
    "option1": "Syaoki Dika",
    "option2": "Anies Baswedan",
    "option3": "Prabowo Subianto",
    "option4": "Ganjar Pranowo",
    "ans": 1,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Negara apa yg selalu menolak?",
    "option1": "Iran",
    "option2": "Malaysia",
    "option3": "Norway",
    "option4": "Bhutan",
    "ans": 3,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Buah apa yang selalu digunakan oleh prajurit?",
    "option1": "Durian",
    "option2": "Melon",
    "option3": "Apel",
    "option4": "Manggis",
    "ans": 3,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Sirkuit Balap Spa-Franchorchamps terletak di Negara...",
    "option1": "Luxemburg",
    "option2": "Belgia",
    "option3": "Prancis",
    "option4": "Guyana",
    "ans": 2,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang selalu datang, tetapi tidak pernah tiba?",
    "option1": "Hari esok",
    "option2": "Kebahagiaan",
    "option3": "Besok",
    "option4": "Keberuntungan",
    "ans": 3,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang memiliki banyak mata, tetapi tidak dapat melihat?",
    "option1": "Kupu-kupu",
    "option2": "Kentang",
    "option3": "Buaya",
    "option4": "Buku",
    "ans": 2,
    "categoryId" :2,
    "userId":1
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang selalu membawa rumahnya ke mana pun ia pergi?",
    "option1": "Singa",
    "option2": "Siput",
    "option3": "Burung",
    "option4": "Ular",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang lebih berat, satu kilogram besi atau satu kilogram kapas?",
    "option1": "Besi",
    "option2": "Kapas",
    "option3": "Sama berat",
    "option4": "Tidak bisa ditentukan",
    "ans": 3,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang punya leher panjang tapi tidak punya kepala?",
    "option1": "Jerapah",
    "option2": "Botol",
    "option3": "Gitar",
    "option4": "Kalung",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang semakin besar saat lebih banyak yang diambil darinya?",
    "option1": "Lubang",
    "option2": "Gunung",
    "option3": "Laut",
    "option4": "Pohon",
    "ans": 1,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Saya selalu lapar, dan saya harus selalu makan, jika saya tidak makan, saya akan mati. Saya apa?",
    "option1": "Singa",
    "option2": "Api",
    "option3": "Ular",
    "option4": "Harimau",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang tidak bisa bicara tapi bisa menceritakan banyak cerita?",
    "option1": "Hewan",
    "option2": "Buku",
    "option3": "Gambar",
    "option4": "Film",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Saya punya banyak kunci, tapi tidak ada pintu. Saya punya ruang, tapi tidak ada tempat. Anda bisa masuk, tetapi Anda tidak bisa keluar. Apa saya?",
    "option1": "Rumah",
    "option2": "Keyboard",
    "option3": "Lemari",
    "option4": "Kotak",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },
  {
    "question": "Apa yang memiliki satu kepala, satu kaki, dan empat sisi?",
    "option1": "Kursi",
    "option2": "Meja",
    "option3": "Tempat tidur",
    "option4": "Kasur",
    "ans": 2,
    "categoryId": 2,
    "userId": 1
  },{
    "question": "Berapa banyak benua yang ada di dunia?",
    "option1": "5",
    "option2": "6",
    "option3": "7",
    "option4": "8",
    "ans": 3,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
},
{
    "question": "Negara apakah yang memiliki ibukota bernama Khatmandu?",
    "option1": "Prancis",
    "option2": "Mongolia",
    "option3": "Afghanistan",
    "option4": "Pakistan",
    "ans": 2,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
},
{
    "question": "Puncak gunung tertinggi di dunia adalah?",
    "option1": "K2",
    "option2": "Kangchenjunga",
    "option3": "Everest",
    "option4": "Lhotse",
    "ans": 3,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
},
{
    "question": "Hewan apa yang dikenal sebagai 'Raja Hutan'?",
    "option1": "Harimau",
    "option2": "Singa",
    "option3": "Beruang",
    "option4": "Gajah",
    "ans": 2,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
},
{
    "question": "Siapa penemu teori relativitas?",
    "option1": "Isaac Newton",
    "option2": "Albert Einstein",
    "option3": "Galileo Galilei",
    "option4": "Marie Curie",
    "ans":2,
    "categoryId": 1,
    "userId": 1
}
]